細細個聽人講，叫救命唔會有人出黎救你，叫火燭先會有人出黎

以前係咁...

火燭呀！救命呀！
手足要自救！

推

有狗落單啊！

住係多層大廈手足，預備一個高分貝，有強力閃光的裝置，用繩縛住係窗邊，有需要時就立即按著，拋出窗外，等人注意到，的黑警短道黃著，做野都有的顧忌